你個ex幾手閪？

我係佢二手，佢比三手食完我再食多次
話緊你呀三手閪
不過你咁淫
而家應該4手了

0

未有ex

一手
現仼都係一手